老衲素來有佛教蘇耀宗既美譽

老龍認同